係因為鐘意先追人定只係為左攝時間先追人

是咁的，女C同男A係好朋友黎
拍拖既時候會互相出意見比對方
男A分手既時候會搵C訴苦
直到C分手既時候，A即刻追C
但C因為真係太傷心所以冇理到男A，之後男A唔到一個星期就放棄了

所以有少少疑惑
想知道在座各位到底係以咩心態追人
係鐘意先追定係想搵拖拍攝下時間先追？

不想等了

A想卜C好耐

個局佈左好多年

A擺明想抽水

就手姐